覺唔覺係健身室入面 女人特別冇品

On99坐霸住部機9坐又唔做 問佢地share又西口西面

覺唔覺POST又重現

BTW, JOIN CLUB啦

窮燃冇錢要join physical , 而家有條女係我後面跳下跳下唔知做乜9 好驚整親佢 阻燃住晒

女人只玩跑步機

其實好多人都係咁,一係你快手快腳,15分鐘內做完,一係就咪坐住晒

屌 佢而家係度做乜鳩瑜珈 明明路中心黎

所以話,香港人賤起上黎,不亞於別國